|Switch機主討論(151)|PKM: 珍鑽 Remake 2021, Open World 封建神奧 2022

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Tips: 帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會跟住轉) :
轉完區(eg HK-> JP) 要重新入過信用卡資料先碌到

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

買券換game! Online會員限定
下載版遊戲優惠!
港幣649/9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

港區購買時限已過,
美區購買期限已過,
日區無限購買時間,
換購券需於購買後一年內使用
可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

日:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES/SNES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155; 可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

任天堂平台遊戲發售表(更新至2月26日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2020年:
Switch Super Mario 3D All Stars [64/Sunshine/Galaxy1] (3月31日前限定)

2021年:
Switch 1月20日 Hitman 3 - Cloud Version
Switch 1月28日 魔界戰記6
Switch 1月29日 Buddy Mission -BOND-
Switch 2月12日 Super Mario 3D World + Bowser's Fury
Amiibo 2月12日 Mario貓 & Peach貓
Switch 2月12日 Mario 35th 特別版主機
Switch 2月17日 Capcom Arcade Stadium [eShop]
Switch 2月25日 罪惡帝國 Empire of Sin 中文版
Switch 2月25日 英雄傳說 零之軌跡：改
Switch 2月25日 經典回歸 魔界村
Switch 2月25日 牧場物語 橄欖鎮與希望的大地
Switch 2月26日 Bravely Default 2 | 勇氣默示錄 II
Switch 3月9日 Apex Legends
Switch 3月12日 A 列車 開始吧 觀光開發計畫 (中文版2021春)
Switch 3月12日 古惑狼 | Crash Bandicoot 4: It’s About Time
Switch 3月18日 電車向前走！！奔馳吧山手線
Switch 3月18日 Amiibo 動物森友會 x Sanrio Amiibo卡
Switch 3月19日 Plants vs. Zombies: Battle for Neighborville Complete Edition
Switch 3月26日 Monster Hunter Rise
Switch 3月26日 Monster Hunter Rise 特別版主機
Amiibo 3月26日 Monster Hunter Rise Amiibo
Switch 3月 DLC 大亂鬥 Xenoblade 2 光/焰 參戰
Switch 3月26日 Balan Wonderworld
Switch 4月30日 New Pokemon 隨樂拍 (Pokemon Snap)
Switch 5月14日 Famicom偵探俱樂部 消失的繼承人
Switch 5月14日 Famicom偵探俱樂部 站在身後的少女
Switch 5月21日 Miitopia | 迷托邦
Switch 5月21日 Knockout City | 躲避球特攻隊 [eShop] [Free]
Switch 5月28日 World’s End Club
Switch 6月10日 NINJA GAIDEN: Master Collection
Switch 6月24日 戰國無雙5
Switch 6月24日 聖劍傳說 LEGEND OF MANA
Switch 6月25日 瑪利歐高爾夫 超級衝衝衝
Switch 7月16日 薩爾達傳說 禦天之劍 HD
Switch 8月27日 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch 年初 真三國無雙8 Empires
Switch 春 Big Rumble Boxing Creed Chapions
Switch 春 符文工房 5
Switch 夏 蠟筆小新 我和博士的暑假
Switch 夏 Monster Hunter Stories 2: Wings of Ruin
Switch 夏 伊蘇 IX -怪人之夜-
Switch 夏 Fall Guys | 糖豆人: 終極淘汰賽
Switch 夏 Outer Wilds
Switch 冬 Pokemon 晶燦鑽石/明亮珍珠
Switch 冬 Neon White
Switch 閃電十一人 英雄們的偉大之路
Switch 真女神轉生V
Switch XIII
Switch Tony Hawk’s Pro Skater 1 and 2
Switch Star Wars: Hunters
Switch Diablo 2: Resurrected

2022年:
Switch 年初 Pokemon 傳說 阿爾宙斯
Switch Splatoon 3 | 斯普拉遁 3
Switch Project TRIANGLE STRATEGY

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch Bayonetta 3
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch HYPER SPORTS R
Switch Detective Pikachu 2
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作
Switch メガトン級ムサシ
Switch 白猫プロジェクト
Switch World War Z
Switch Azure Striker GUNVOLT 3
Switch Sports Story
Switch 大航海時代IV HD
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Axiom Verge 2
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive

歐美eShop鎖香港信用卡／避深藍代理&藍店 方法

隨著港版eShop正式推出，歐美eShop已經唔可以再碌香港信用卡，大家有需要可買Gift Card。 而日本eShop則如常可使用香港信用卡。

Tips: Switch 會員帳號地區可隨意轉換(Online會員地區會跟住轉)
轉換網頁:
轉完區(eg HK-> JP) 要重新入過信用卡資料先碌到

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

有關黃藍黑店請追
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

_ _ _ _ _

(置頂用)

我覺得幾cute

同埋我想講DKLM
以前D重製會重新畫人設，依家.........直接用返舊人設
利申：依家傾向唔買重製，拎返部NDS出黎玩好過

Link's Awakening remake 嘅規模大好多啦

前面仲感動緊十幾年來玩pokemon既心路歷程 而家個重製咁撚樣真係喊三聲

我都係咁覺得

我都記得之前睇舊pokeball 老練咁大

戰鬥畫面幾型

CRT電視但係有Switch係地下

PKM隻新RPG係咪代表佢地想開始講故仔?

我原本諗住佢求其用劍盾個base改吓
有得見到靚嘅3d版女冠軍 幫下小光換下衫 已經好好
點知。。。

似係，但應該都係廢故，無咩期望

巴打，我勸你唔好咁傻，亂諗野.....
Pokemon公司已經就黎搞死正統Game

想問如果各國反應一致地差
會唔會有機會再整過遲啲出

Link's Awakening 靚過呢隻好撚多

你直接出左DP HD remaster仲好

一夜之間, 任豚冇咗monhunt獨佔, 又冇埋DP Remake

任豚:不要緊 我們還有BOTW 2

依家嘅TPC，不。可。能。

冇技術玩OCTOPATH TRAVELER風格仲正

講得出呢句 佢應該冇玩過Link's Awakening

八方旅人個風格好似都唔易整架喎

地圖感覺上差唔多
戰鬥先廢過zelda

Octopath 你估話整就整到
HD 2D不知幾撚靚

直接oras port仲靚

個岸邊好復古

美術同技術有分別架

hea L到，只係貼圖都算，仲要個素材咁差
其實佢用返ORAS果D人物比例/建模仲好過依家

跟返xy或者oras都易接受
而家成班變晒south park咁

咪係 pixel人物+現代3D光影呢啲重考驗技術

珍鑽唔只呢度，台灣都好多人屌下
有個仲話製作團隊係咪中左武肺所以先整到隻咁既野出黎

擺明hea 9你班fans
老實講，PKM依個系列嘅game，遲早死係TPC手上
除非管理層大換血，否則依D情況陸續有來

唉，佢NDS GBA個啲就算remake舊屎出黎我都照食架喇
真係回憶黎

屌講起重製，今朝se隻手機版ff7都靚撚過你隻dp 執柒咗佢啦

佢咪就係睇死你咁
不思進取，PKM等收皮

兩間嘢技術水平爭咁遠攞嚟比

zelda 織夢島直情GBC 重製，人地靚過你幾多

佢隻完全新作真係似會收皮

黃版同呢隻我都當係新驚咁玩咋
唔計屋企人個啲GBA先係我第一部遊戲機

唉

依家睇返，先知ORAS同LGPE係咁高質...........

明顯冇諗住整remake 求其整
隻傳說先係真係想整個隻

直情外判左出去

寧願佢隻legend 出完
再用legend 個畫風出remake 遲啲玩冇所謂 好過而家求其到

大家都知你gf咩料就唔計較
但係隻dp揸流攤到
點解可以咁柒

唔知wow左未，一打開個App Store成版都係佢地

我都係咁諗

個個好似你咁屎都食 佢咪繼續出垃圾比你哋囉 傻仔

打道館=劇情la

手機game 仲靚過佢

講故仔BW試過啦
呢隻似係劍盾個wild area俾人彈完之後唔忿氣，
出過隻open world嘅挑戰多次

lm

訓醒再睇突然覺得順眼左

你未瞓醒

US

Pokémon Presents
2,498,098 views #1 ON TRENDING
156K 3.7K

Pokémon Legends Arceus: A familiar region. A new story.
1,179,244 views #3 ON TRENDING
64K 2K

Return to the Sinnoh region in Pokémon Brilliant Diamond and Pokémon Shining Pearl!
848,984 views #4 ON TRENDING
43K 6.6K

Japan

Pokémon Presents 2021.2.27
1,506,192 views #1 ON TRENDING

『Pokémon LEGENDS アルセウス』初公開映像
678,907 views

『ポケットモンスター ブリリアントダイヤモンド・シャイニングパール』初公開映像
581,704 views

慘了，負評如潮

有時真係覺得GF抵俾啲屎班Fans食，尤其班鬼佬乜野都感動

到時實好多人買

理想與現實

2021 都攪到咁

呢隻就好J好多 希望唔好劍盾咁短故仔
同埋唔好中間開左個野生樂園咁

各位有冇邊隻副廠dock 用緊覺得ok 可以推介比小弟？

求其出D垃圾都有人買，點解要認真整

Lm

呢隻而家知既野太少 要等有多啲情報先知咩料
最緊要唔好得1個鎮 之後成個神奧都曠野地帶咁
同埋啲屋間間入得唔係裝飾

隻REMAKE真係好野，專登開間外判公司名
開堆製作人同總監既名
有問題去搵佢地啦
責任都外判埋

3D world最後一關死左幾百次都未過到

本身我真係等緊我隻忍者蛙同天蠍王
諗住一係dlc,一係重制出返晒再出新既極巨（大師兄超極巨）

但係，但係，我屌？？？
佢咁樣既係唔會有啦
咁樣我返去玩白金啦，屌！
我隻忍蛙仲有幾多年先出返嚟

GK網出招啦

利伸，幫唔落GAME FUCK

Sony好波做到嘢 今次我撐佢地

唔洗sony做野 其實都大把日本任豚屌

最後個張又好難比既 小光畫得幾靚都唔夠光黎啦

唔係講人設啦

其實sun moon嗰陣個風格咪幾好囉 係部機性能差先起哂格啫
屌你宜家部機性能夠做 佢就係都要搞到成個feel勁膠

如果可以做到sun moon個畫風一定少好多不滿
不過講咁多都冇用 最後一定又係勁撚好賣

唔買，做得幾多得幾多

一定唔買
我開返3ds玩返Usum oras都唔會買

開返NDS玩鑽珍白金

如果劍盾出到咁咪幾好

無得攪，switch版係得殘中

呢隻咩嚟

Pokémon Legends: Arceus
2022年初發售

唔係，依隻係之前啲同人作品(畫only)

如果用DP個故整到咁其實幾有新意

講緊整模用心既程度
我諗整光隻眼既時間都長過整小光成隻model 既時間
睇下佢隻手 好明顯咁3節蓮藕
2021年都仲係咁

3月已到

春

其實個畫風唔係真係咁差
唔同呢幾年果幾隻比既話

個頭有幾格變左鋸齒

大亂鬥建模仲靚過本傳，無得比
不過PKMON 又真係太hea

原神都好過佢

想買八方旅人，請問
有無分日版/中文版？
遇敵率會唔會好高，攪到好煩？

Thx

日版有得更新中字，中文版內置中文
無Pokemon咁高，要升Lv個陣反而有少少麻煩

利申：玩咗七個鐘，打到第五個主角

學者有技能「遇敵減半」，不過我就冇用，打多幾場賺錢同升級好過

120個鐘，去到所有人物未開始第四章

好想快D玩到珍鑽

拎返部NDS出黎咪玩到

請問Switch 想換電池 邊度比較好

老任維修部

水貨

出少D膠post啦

d畫面點玩得落

同BDSP咪又差唔多畫面

點同呢
BDSP係原汁原味既誠意之作

像素完美重現
屌你我動森重現都靚過你

點解豐收之月間公司仲可以咁無恥繼續用呢個IP出game

有game你玩要知足

兩對Joy-con 都壞粒R制
一隻唔識回彈但有反應
一隻正常回彈但無反應
過咗保 買過兩隻右邊 定
買一隻Pro手制 定比人整好

如果比人整 有無相熟

買個新

R1/R2??

有冇諗過用Hori嗰D代用制?

R 唔係ZR
代用制價錢差好多？

200-300蚊一隻 Hori/8bitdo 都網上好評
唔介意大陸野既, 良值都唔錯
8bitdo官網:
Hori官網:
電玩直銷網link:

我另外有多咗PS4手制，所以就買咗舊8bitdo既USB adaptar用。

弱弱想問下邊到有NDS模擬器同黑白1同2 ROM down返嚟玩
google一輪唔係死晒link就開唔到
想由第5代開始追返上第7代再買新重製

邊有香港人會講弱弱架...
唔係想講D咩
5分鐘前睇到你個comment

google完已經一堆教學

點用我會down唔到
小女子虛弱地問姐

咩叫虛弱咁問?

弱弱一問唔o岩可以轉強強一問

電話都玩到啦

不過直接開nds玩有feel啲

應該係無NDS先咁問

壞左了 整番都晒藥費
但唔想係手機玩 用開PC

keyboard / mon 真係差緊D feel
nds 都唔知仲買唔買到

無咪用3DS玩

二手點會無
不過買得NDS不如買2/3DS好過啦

Miitopia係咪即係以前3DS隻刷身GAME定第二隻?
舊作多唔多人玩的?

任豚出名虧

但係 NDS 有得插 GBA 帶喎
利申: 一餅都冇

```同求

```

任天堂は3月2日、Wii Uにおけるアップデート「システムバージョン5.5.5J」の配信を開始した。

近期最後悔買左隻牧場，早知睇定D先買，玩左幾日就冇心機再玩落去
如果想買的巴絲自己睇路

依隻想抄動森又抄得唔好

隔蘺睇到，好精彩

痴撚線

而且連系列本身嘅基本野都做唔好

好彩冇買直接等符文

做臭晒個朵

仲夠膽死出DLC果下嬲，我相信依D問題佢地唔會意識唔到
寧願佢延期整好D先，至少出個更新修正下D問題......(我知道機會好微，FF下)

睇左個製作人twitter，比人狙擊仲扮冇野.....

牧場已死

如果牧場係老任自己整就好

BD2今集個故鳩到
班友係咪整八方上腦食晒屎
BS真神作

扮冇返過呢份工

有冇巴打知道じゃんがりあん物語 有冇中文名或者邊度有多啲資料
想search 隻game 啲野睇
但係唔識玩日文啲資料網
唔知邊度睇遊戲
淨係識打日文搵到個網

修正版本過舊問題

啱啱拎出嚟仲有電

真心問，點解係糞作

你要追下嗰邊討論就會見到好多缺點
冇立繪，文本廢等等

研究研究，買咗1星期諗住送俾人
佢唔要我玩（從未玩過呢類遊戲）

冇玩過可以試下個風格
啱玩就玩完轉去玩礦石鎮

老任當初無買起比左騰訊就知老任無興趣，先唔計佢同動森太似
老任鍾意整長壽型而又有玩樂性既GAME
牧物過左兩年之後只係一隻LOOP GAME，老任唔會有興趣
而且衰D講句，人物設計同台詞，可能係老任一直以來既弱項

4年

cls點解過得咁快

老鳥

結果跟機買嘅12switch淨係開過幾次

我隻你剪我剪開過兩次咋，毒撚無人陪

你剪我剪同過啲小朋友玩咋

蘿莉控

呢隻好應該作為demo免費內置

真係最多開party 先會開呢隻

呢隻你都頂得順包保你會覺得之前所有系列作都好玩

其實本身整wario仲好啦

4年前今日既任豚仔

好彩佢撞bd2自殺再出埋d斬件dlc搞到我冇狗衝

好似最初有發售消息果時
已經有巴打話呢隻牧場伏伏地
最好睇定d先咪鳩沖

launch果陣買左botw
到而家都未爆

我部機launch果陣買 宜家d電倒水咁
掙扎緊買唔買過部玩mhr 最驚佢轉頭出新機

首發就買左, 好彩剩係壞左幾次JC

買左先
到出新機就2手放出去

係咪每次都要帶咁大個盒去先肯整?

帶盒入面張保養證同game鋪收據就得

隻dp應該11月出
有排等呀大佬

快點出

Switch game 行貨同水貨有咩分別？

聽日就係

當年今日

[Switch/3DS集中討論] 就係今日啦! Switch機主評測收集區! (13)

當年一開訂就訂左
完全冇排過

WII U 2.0

垃圾Switch冇game

Zelda新作綜合評分出爐: 98分, 開放式世界遊戲完美之作

喂呀

任豚真係好撚小氣

宜家係bin 直巴c

當年見到香港賣得咁癲，果斷去日森買機，一直用到而家，joycon 都冇壞過

無分別，大家都無保養
留意返水貨唔一定隻隻都有中文

人都唔係度啦，算啦

第一年最勁，botw mk8 splatoon 2 mario odyssey

原來牧場個製作人上左水道歉

發售日未定:
Switch 真女神轉生系列新作
4年後既今日都重係未定

當年因為嗰三粒鋰電搞到勁緊張

定左2021內叫有進步啦

Persona 5 Winter 2014

唔係日森直送咩？

18年我同意冇game嘅
成年谷一隻smash
19,20都唔錯

印象中當年 DHL hold 起晒啲 Switch，搞咗幾日先上得機
不過用 Tenso 嗰啲先勁，搞到最後要將 joy-con 拆件分兩個 package

我果時日森可以直送

當年uny訂完唔使食炒正日攞機

除左動森，20有乜野擔大旗

唔一定要擔大旗嘅 好玩就得
Zelda 無雙
Paper Mario
Xenoblade DE
P5S
真女神III

講起xb2都係17年，17年大癲

我由為左玩mhxx買機
到今日玩左都唔知有冇5隻game
到依家最期待又係變返monster系列

除左真女神，其他4隻都有玩
對比xeno DE，隻真女神冷飯睇落冇乜誠意

仲記得首發個日放工夜晚要上堂, 拎住成部野返去個個都眼甘甘都望住

經歷wii u 之後17年大部分都係老任d game, 反而而家都多左好多第三廠商出game落switch

而家想佢出返啲自家新game

當時買完個個問咩黎，有咩特別

老任是原罪咁

近年冇聽人提過三墳

印度最後樂土

『真・三國無双8 Empires』発売延期が発表

我宣佈BD2仲衰過BS,總之先來場B&D吧

好心咪鬼出啦

嗰時日森直送咪就係用 DHL

有咩冷門game都好玩 成日去game鋪見到好多2手game但係冇隻知玩咩剩係識最大路個d

課課唔喺度姐
三廠都仲係唔係隻隻都跑得出

啲多平台作品而家跑贏埋對家

Bloomberg has just revealed new details for the upcoming Switch revision.

- 720p OLED screen.
- Larger screen, 7 inches (compared to 6.2" on the current Switch).
- Support for 4K in TV mode.
- Mass production will start in July.

用OLED唔係問題,但老任會唔會用靚既OLED先,唔想玩2年就有印
6.2">7",機size應該無變,係個框窄左
九成九假4K upscale,無期望
7月量產,即係最快聖誕先有

仲諗住買MH部機

年年都傳架啦

打bd2都feel到lag lag地，唔lag當贏了

可惜隻remake又唔生醒
希望黑白remake都會做係Switch度啦

冇錯，佢用咩CPU同GPU先係主菜吧

如果出既話又好似nds時咁尾水

依家啲OLED高質左好多啦 同埋mobile市場OLED最高質應該都係samsung (?)
任記買唔買靚貨另計

4K應該玩DLSS

新機應該會用仆街芒隻Arceus做demonstration

係會用三星隻OLED

原來原文有寫
Nintendo decided to go with rigid OLED panels for the new model, the people said, a cheaper but less flexible alternative to the type commonly used for high-end smartphones.

The latest model will also come with 4K ultra-high definition graphics when paired with TVs, they said. That could intensify a longstanding complaint of developers, who have struggled with the difference in resolution between handheld and TV modes and now face a bigger gap between the two.

The deal benefits Samsung Display because market prices for so-called rigid OLED panels have been falling due to excess supply. 執平貨

咁先賺到盡，就算用cheap野班任豚都爭住買啦

睇下用咩GPU同CPU先再決定入唔入

又用平價野砌部電子垃圾

一聽見 Bloomberg，就聯想到望月崇，然後一望

By Takashi Mochizuki and Sohee Kim

狼終於來了？

手提mode仲係得720p
有1080我即入啊屌

咁你可以等多三四年等下一代

要求唔多，720p run到xb2就得，17買到宜家都未爆機

仲720p

緊係情願720p fps數高啲穩定啲，好過1080p唔穩定啦。
你強求佢1080p價錢又會變高

XB2 主機模式好多場境都無720P
當時開發無用盡機能，黃金國先改返好

所以咪話就算佢手提mode支援1080p,其實有幾多日廠可以用到盡

真係比你手提1080
班友又要求手提4k架啦
多鳩餘

冇錯，就算俾到你4K,賣到皮幾兩皮又嫌貴。

邊有人話要手提去到4k
咁你本身都720，宜家upgrade 個mon上1080好正常姐

請教下
上美eshop 用新美國paypal account呢招仲work 唔work?

定係用gift card抵啲所以成日都有人問gift card ?

因為我早兩年用vpn開咗個美國paypal 就一路用到而家無話買唔到game

道歉啲咩

玩過咩/鍾意玩咩驚?

都叫肯出Patch改善
好過講句sorry就冇

睇下n記比咩chip老任

1080p粒電要幾勁先玩到4-5個鐘

專登入黎負評dp remake

而家先諗住買switch...等唔等埋pro好...機能上好似又唔算有大upgrade...
thx ching

買咗先，到出左新機再諗換唔換
何況出新機實炒，無返一年半載都唔易到手

Thx 都係買左先 好想玩zelda

買咗先啦
Bloomberg流流哋

係
冇記錯4K switch係Bloomberg半年經

佢堅料的話我地而家玩緊pro啦

日經爆料+老任否認我先信係真

Witcher 3, Mario Odyssey 3D World 呢3隻幾鐘意玩

鬼屋 Paper Mario 都ok

雙點醫院個mon太細

火影4 魔界村玩左陣放低左

Rouge like 有哈帝斯同Death Cell, 都ok

Cup head 爆左 黎緊古惑狼應該會買

JRPG 玩過Triangle 同 BD2既 試玩版，但係唔鍾意隻玩法 所以唔敢買xenoblade

大概係咁

想買 Zelda 等緊特價/香港遊戲卷

ARPG: 異界鎖鏈(非常推薦)
JRPG: Xenoblade 2如果你有時間既可以試下, 因為要打爆都要幾耐下, 比較上慢熱, 但玩法上同Triangle 同 BD2唔同, Xenoblade 2: 即時回合制, BD2: 回合制, Triangle: 策略
鍾意玩橫向既有Hollow Knight, Ori, Ori 2
射擊: SPLATOON 2無誤

日經:任天堂何去何從?

有無人記得地心探險記可以ONLINE連機嗎?

話說我打打下泡泡龍
諗起以前capcom 有隻 puzzle fighter 好鐘意玩
如果有移去Switch 就好

我好鐘意玩D唔用腦 game, 有無推薦

這個作者的文
Takashi Mochizuki
在PS5時做的預測都大部份都錯
可以當佢是content farm

講笑定認真 gf喎
出到嚟隻game肯定仲冇原版行botw咁靚

botw值得擁有

等開波

睇完RF 十點有使用方法

希望即日就有得用

垃圾老任係咁落後 我已經放左買ps5

真 我依家日日左手拎住個PS5 右手拎住個Mon 孭住舊 搭車一有位坐低就即刻拎出嚟玩 不知幾方便

botw2

總結下見到嘅新野
-打怪有新技可定怪，Boss都得
-同行同伴增加到3人，計埋主角即有4條友一齊行
-種田鏡頭3D可自由轉動
-可以腳踏六條船 loli署長確認不可攻略
-連動RF4SP save檔會有RF4客串角登場，完成佢地個quest會送衣裝，同時宣佈RF4SP限時半價，幾識搵錢

4買咗都未得閒玩

順便講下RF5時間線係RF4之後 所以玩咗RF4先會好啲。。

大亂鬥 櫻井示範《光、焰》使用方法
香港時間22:00

日

英

仲未講幾時出? 夏天係咪真係出得切

中文唔知，日文就5/20

日銷
牧場首週20萬
BDII首週9萬幾

隻牧場近年最高首週，偏偏係垃圾

個底唔差
但小問題太多
望佢未來啲更新真係有用

所以風幻龍(ry

3ds隻4到而家都未打完第三部
記得淨係要開劇情都煩到死

訂咗RF5 唔好伏啊

人地隻SNAP仲順過你隻Legends多多聲

笨大世界第一

開波

右下角amiibo

大亂鬥可以揼波鍾成35分鐘

十萬人NTR現場

櫻井有光焰figure

返咗屋企

買埋figure

同牧場物語有關的game都伏伏地
睇下之前隻Happy Birthday同Little Dragons Cafe

問你地揀邊個

兩隻限pro掣

傲定嬌

櫻井BB

BGM 好懷念

Rex

著晒絲襪

嘩
焰裝既光

綠毛

Pneuma風

啲色靚到

光變紅色同銀色好正

係 其實好玩 但硬係有啲on9野

Counterattack remix

佢特登用xb2個pro掣

焰咁大力

重

尊重返唔該

黃金國bgm

啲招全部配返原作畫面說明

2隻

覺得爺爺好慘

謎の着地

櫻井鍾意焰多啲

櫻井鍾意焰

REX算唔算俾櫻井瘋狂抽水

REX

NTR完仲要抽水

路人REX

好慘

Rex成日出嚟攝位

rex....

卡比

又益親生仔

自爆

阿爺好似好細隻咁

Miss咗

防戲透

Pneuma

但係響咗朵

終於有綠毛全身相

好似話有新圖?

Hunter個位冇咗

魔界村

賣MHR廣告

有冇amiibo

幫埋MHR同魔界村宣傳

幫Rise賣埋廣告

勁到

今次條片係monolith度劇情

櫻井係膠台手足

冇講amiibo

好多公仔

奸笑社:免費廣告

i love Sakurai

下一個應該到六月大叻先知

我因為焰同光先買晒兩個pass(本身係諗住出晒先買，因為櫻井真係好有心機整每一個參戰人物，值得支持)

未必GE，麵麵同sephiroth都唔係綜合大叻爆先

卡比吸完仲勁

吸完識講招式名

仲以為會有佢地既合體

出埋綠毛同妮亞就正

我開頭以為佢地既大技係佢地合體再用部機放大技，點知係佢地每個都有大技，但其實對比其他佢角色算唔算好用心

我反而想光燄其他形態都出FIGURE

應該防劇透，所以唔整，條片連命魂都打格仔

櫻井做呢隻game每個角色都真係落足心機，呢啲game真係好難搵第二隻

每隻人物都忠於原著，而且好多唔同畫風嘅人物企埋一齊都唔會違和

本來以為必殺會係1+2代3粒masterコア開技

1 2 3 4(光) 6 8(光)

最鐘意7P超合金配色

男女不平等Shulk有泳衣佢地冇
官網專登收埋啲skin仲諗住會有咩神秘搞作(之前所有角官網一live就會有齊8隻skin)

想買dlc 想問下我美區account 轉去港區買完dlc 再轉返美區玩會唔會用到dlc? 定要用港區開來玩先用到？

同1p夾比玩家可以同時spawn到default色光焰

大亂鬥豆士證買齊成$396

貴!

New Game+ Expo™ 2021 Showcase

Blaster Master Zero 3 coming to Steam, EGS, PS4 and Switch on July 29

NIS Classics Vol. 1
Phantom Brave and Soul Nomad

日本一冷飯

希望等陣有奇奇怪界trailer

唔知中文版符文4sp會唔會跟特價同連動符文5
隻新牧場唔更新真係唔會再掂佢

四年前有switch
四年後mhr機唔知道是咪要超早去排隊

大亂鬥有更新

5月得日版

可唔可以唔好再出

我記得之前睇過巴哈話5月出埋中文既

中文官網都仲係寫2021年春季發售

而家唔知MON HUNT機仲是咪可以在3月26號朝早去排隊就有機

好難講

見到膠登俠個名

好記得佢講咩
你地成班胖虎蝦大雄

估唔到blaster master 可以出到第三集

巴打唔諗住訂？

排隊食炒價

1. 同藍店唔同，今次是店同狗源訂，狗源點派貨，上年三月動森機可以見到(明明有貨都唔派，而家又大把貨)
2. 店鋪應該自己入貨都要食骨，加埋PT1 後根本店實會賣炒價
3. 上次有日本百貨出MARIO CAR LIVE時大量俾人訂加開賣日無炒價可以買到

所以今次對MON HUNT機買都是想去排隊買一部，只是唔知要幾早去買

佢都叫trusted,咁emily,king zell叫咩

請教下 喺switch戴住耳機打機要點樣同fd溝通

無

買個兩公一乸嘅接駁線，
駁埋電話同埋switch再插耳筒

反人類

原來應該係時候出Pro
不過武肺+晶片荒+舊機仲好好賣
今年都應該唔會有

メグ

或者用佢個手機app

用佢個手機app你都係要兩公一乸駁埋

用緊arctis pro wireless
藍牙可以同時開

又黎

都係7月29日
仲直接出埋1-3 集合集

我係target到買美版e gift card
佢email已經好快send左俾我
但個code好奇怪 係19個位
我照入頭16個位佢話唔得
有冇人買過？我仲要買左$30

呢隻hd震動好痴線

又準備比鬼佬投訴

sega tv個陣講左轉左夏季

未買過.
可能呢個唔係code
eshop 條code 會唔會獨立send 去Digital library 之類

聽落 單純聽落
試下打嗰行pin入去？

個 PIN 點睇都似係 16 個位喎

日版家庭訓練機4月會唔會有中文？
定好似Splatoon 2 咁分開日/英咁on9

btw 想問大家有無類似Splatoon Arms呢類可以同fd連線玩嘅game

而家先嚟玩連動特典

首counterattack remix唔掂
點解用midi膠

xenoblade2使唔使玩咗第一集先?

唔洗了，關係唔大

唔認同
玩左先後半有分加

今次光焰又係介紹完即刻有得用
搞到黎緊個星期一唔知點面對

極少部分位會同一代有關係
如果係十年前有玩過XB1嘅話會有少少感觸
但依家XB直落XB2就唔知仲有冇效果
2代最緊要玩完本篇要去玩埋黃金國
對劇情真係好大加分

Xb1唔差，都值得一玩

比我會揀玩左1先 會投入好多 同埋見到2個進步

唔係講笑，唔係新角bias，覺得光焰係top tier
有櫻井嘅愛係唔同啲

完全感受到櫻井嘅認真，熱誠

墨水黎姐

前所未有咁高清嘅光焰

早係MHW pc版同某幻影社遊戲見過高清光焰

毒到出煙

垃圾手機game課1單都成4-5百仲要未必抽到
而大亂鬥dlc全部10幾隻鬥士隻隻精心設計又跟場地又跟歌都唔洗4百
咁諗會唔會覺得抵買啲

有啲DLC fighter用都冇用過，但都買齊兩隻fighter pass當支持櫻井

生平未試過俾錢抽野

無感覺

覺得貴咪唔好買囉
反正有同冇都係咁玩嫁啦

其實可以分開買

直接出個魔界戰記合集吧啦

想問下有冇邊個牌子既底座介紹

Nintendo

無繼承無dlc

個DLC我覺得光好用過焰

同XB2一樣

咁原作都係咁
但婆力 焰 》光

未玩過XB2, 但我覺得焰好用同勁D

PS4

應該冇得搖

當Switch已步入第五個年頭，眼見硬體生命週期正在變長，接下來應該怎麼做對公司來說是一個重大議題。”。古川俊太郎：Switch正步入生命週期中段，我們有能力延長其壽命。

一部主機唔係得六年咩？而家switch先一半？

邊個話一定得6年

仲要痴塊面去SJWSONY度咪由佢囉

所以頭一句咪講緊而家週期變長咗

n64，game cube，wii同u都係6年左右

完全唔覺得switch宜家要換世代，玩多3年都得

好多game都係得port仲未出真續集

對，佢又唔駛同PS XBOX鬥畫質，衰啲講句剩係靠老任本家作品都可以撐起成部主機。真係冇必要咁快換下一代。
尤其而家都唔知可以用邊粒U可以去做下一代。

其實出pro，等d三廠唔洗出隻順既game都咁難，已經可以玩多幾年

冇銷售疲弱情況 老任根本唔使急於換機
老任掌機壽命有兩部都好長 gb 12年 nds 10年

都唔知話switch 係掌機定電視遊戲機好

完全重疊咗

其實創意已經到盡頭
仲有乜mario出 ……
全個行業就玩完

何去何從

呢句野好似十幾年前已經聽過
不過老任就係咁 當你以為佢已經冇嘢玩嗰陣
佢就突然彈一堆創意出嚟
到時你先會發覺 嘩原來可以咁玩

任天堂流淚

你睇luigi mansion
到最近嘅browsers fury
已經同之前嘅嘢差唔多
我估佢遲啲輪到Wario.... 又翻炒

手機？你睇星矢
Cls 又出之前1樣嘅嘢
連手機遊戲都玩完

係
老任收得皮
我估下年

創意就唔會無窮無盡既
數字作玩法當然差唔多
Bowser fury本身就係Odyssey dlc
玩法冇咩創意都可以理解嘅

但係你睇返近幾年其實都有新創意ip出
Ringfit 將pilates+動作冒險
Labo 砌模型+ stem + vr
Mk home circuit 賽車+ ar
當然成唔成功另一回事啦

好似Switch個概念 其實psv一早已經有可以駁電視 但係老任就諗得出可以拆埋個手掣 可以兩個人一齊玩咁 咁樣就真正做到一部雙用機

好多人覺得有啲高端嘅新科技先叫創意
但老任話俾你聽根本唔係
好多嘢個概念根本一早已經存在
就係差在冇人將佢哋連結埋一齊
老任就係呢啲擅長呢種意料之外 情理之中嘅創意

希望啦

返而而家對呢啲古怪嘢有興趣

老任仲有一招，就係搵人認認真真寫故事

每隔幾年總有人話老任就收皮，點知咁多年老任反而上返高峰
何去何從

老任最勁係收咗皮都企得返起身

頭兩年淨係搬WiiU堆game落Switch
第3年先開始有番D新世代既game
邊有咁快出新機

幾時有收過皮 wiiu個期都係十幾億美金左右

ベストチャイナ賞 Best Game in China
·あつまれ どうぶつの森／任天堂

支那人揀咗隻禁game

仲有一班人眼睛係雪亮

シナリオ部門

The Last of Us Part II

塞錢通

FF7 龍如都要比下去

係咪有咩暗示

係咪暗示收到bayonetta3風
當年佢post過自己去白金公司門口影相，跟住過一排嘅大叻就公佈咗bayonetta2

想問有無SD卡推薦
定係買返sandisk switch授權果隻無咁伏

sandisk/samsung
我買256gb好似200蚊

三星evo 256gb
老任授權嗰啲先伏

samsung係唔係落返大舖買就有？
本身見sandisk喺hktvmall有官方店，諗住唔駛出去俾人劏

我好耐之前喺信和買，都係二百頭
知個大概價位就唔驚俾人劏

等睇mario群組

日本一直都爆緊，邊有計有乜野群組

信仰黎既

請問呢隻買唔買得過?
訂左MH主機諗緊買啲咩GAME好

買得過

好
對上個次係GBA玩

抵玩
買

好玩

呢隻好似唔錯

光combo角online係難用咗
用多咗焰之後贏多咗，焰只要估中對手走位就好rewarding
光用嚟拖吓時間睇對手習慣

買咗smash dlc但一直唔得閒打

想問下大家 以家用緊原裝個手制定用外置啲手制 玩緊?

想買個外置嚟用 問下大家意見

買掣問題一律建議原廠Pro掣

7月有zelda + mhs2
已贏

兩隻mh都想玩

仲要等多幾日

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

中間兩個口罩好似P上去嘅咁

推push

好玩爆咗三次，每個主角一次剩係無玩一個結局，因為前期個育成玩到第三次已經覺得太重覆但係戰鬥個人覺得算係幾好，建議有玩過呢類game直接玩困難，對比之前幾代最難都易咗好多，玩普通會太易搞到以為自己玩緊機戰

以前有玩開
嗰時玩咗幾關普通就決定較困難重新打過

咁今集你會覺得太易

我就係講緊今集，
我都開咗聖光

說好的cero A

有冇3rd party switch dock 推介

冇 有機會會變磚

如果唔想放部機入dock(驚整花) 係咪都係買條usb c extension 線好

擺係個case拎出街仲快花過插dock嗰一下

stories 2 都脫任

而家邊有可能信CAPCOM會真獨佔

bio8 demo獨佔

日卷 可以換 電車go + mhr ?但mhl 可唔可以轉返中文😂

兩隻都唔可以,卷只可以換老任發行既game

Thx巴打

點解咁多人買卷都唔睇字

我打法係光用快攻/空戰打到60%左右
就換焰收尾

美伏有特價

有冇人玩大亂鬥，岩岩入手拎齊曬啲人，但係lv5電腦都打唔贏

戰無5 624

YouTube搵Izawsmash

焰出左之後玩返，而家單挑打到CP8

我都係啱玩返 俾人虐到傻

上網對戰我冇贏過

你係到係咁推都無用，倒不如過去個邊洗佢地板好過啦

唔明點解要係一個唔關事既post度推

任天堂奶共架喎

有冇興趣一齊練下
希望有高手join埋指導下

其實我block咗佢

陣間佢會唔會開多個新ac又洗過

咁對手足 你五毛

我緊係五毛，我飲東江屎水大喎

講真啦 而家仲玩嘅都知咩事㗎啦
真係俾你講兩句就唔玩咩

出去自己開個po推好過啦

佢直頭係Zelda post玩5連

有冇高手

新手想入坑
想問而家邊度仲有得訂 MH Rise 主機

MH world post都見到佢

原定 3 月底結束維修服務的「Nintendo 3DS」與「Nintendo 3DS LL」主機，因為維修零件耗盡，因此將提前於 3 月 8 日結束維修服務，之後不再受理維修申請。

有咩game想重玩要玩定先了

new 3ds仲未停

love plus玩家要死了

bd2 都見到
老實講連登有邊個唔知係QQ，嗰班係扮盲點都會繼續玩

tencent持有咁多遊戲公司，根本避唔到
分分鐘仲持有好多間但少過5%唔洗公佈

老實,5%,10%依d量既持股就算啦
但50%,100%果d就接受唔到玩唔落囉

請問如果想買mh特別版機想避開狗源係咪學頂置咁去果幾間就得
兇宅好似都係藍？如果直接網上訂日版會唔會抵D？

係
睇你點睇
唔係

會唔會new3ds歷史重演
XBXDE super switch獨佔

鍾意玩光焰，打咗佢地上elite smash
諗緊玩唔玩XB2好定上網睇cutscene算
gameplay望落去感覺好複雜，我自己純粹對故仔同角色有興趣
聽人講主線都好Q長，我冇乜時間玩，請話我知大概要幾耐
怕自己3分鐘熱度

普通難度一周目根據呢幾年D comment平均80粒鐘左右
我自己用左110粒鐘
玩簡單難度唔解支線應該可以快唔少

唔覺得會 依家Switch裝機量太大

睇啲Streamer都話光焰好fun

主線100個鐘度
其實淨睇片會miss好多野
好多對話都唔係cutscene度

gameplay 好玩
不過隻game啲教學接近0
要上網溫下書先明佢個戰鬥
熟左同砌好隊就爽到爆

隻game缺點都係地圖難睇 成日蕩失路
UI幾唔user friendly咁

推薦音樂故事都係上等

玩啦 其他女神劍都好正
不過真係玩2既可以玩埋1

頭先試咗勁悶，本身仲諗住買

10條片，每條1-1.5小時。

你可以睇少少第一條片，睇左個序章先決定。
我玩埋大部份支線140小時爆機。

買唔買得過

七冰最正
尤其是佢個任

我哋想知，玩mh個類駁macbook air會唔會好大delay?

佢地仲Kickstarter/indiegogo 緊 都唔知係咪會真係收到貨

實有 係我就俾千零蚊買個1080p mon

係唔係唔比save 定我唔識玩

new 3ds之前先用嚟過pokemon bank

你有冇聽過北風與太陽
你個做法我覺得只會有反效果

點睇佢都似唔夠人拗私怨上頭,所以出黎洗版希望人地去幫佢手鬧交,而唔係手足放文宣
手足文宣邊會咁柒咁煩膠,最起碼唔會洗人地D post先,最多咪每個新post貼一次同埋係勸人唔好玩,而唔係叫人去人地個連登圍爐post搞事

雖然我覺得佢未必會lag, genki都叫知名既, 不過我真係睇唔到佢既好處喺邊。
我點睇都覺得佢只係一張HDMI capture card，跟住有個app/software去做connection。
真係要便攜，買個portable mon會好D。(但係帶個dock周街走真係好咩)

如果經capture box/card走一定會有delay,就算插PCIe都會有,只係差在多或少影響大唔大姐,如果唔係Avermedia啲PCIe capture card都唔會做pass through
依家有D portable mon有做咩Switch既dock功能,不過搵極都係支那屠佬野,我就唔會買啦

咁用
再駁mon囉, 不過當然, 要睇佢而家嗰舊shadow case野賣幾錢.
幾百蚊試下都無訪既><

衝主線80個鐘到，不過隻game又有大量支線、收集元素、育成系統，再打埋二周目玩2-300個鐘就一d都唔出奇

初頭戰鬥同地圖趕客，真係要捱到第三第四章先有改善。
但隻驚最正應該係戰鬥系統，你啲角色同神劍farm得愈多，戰鬥力愈高，配合埋你對戰鬥系統嘅理解，可以用20攻擊力打到999萬傷

要捱過頭20個鐘先好玩

想請教下各位仲有張日版換game劵未換，4月到期，諗唔到換咩玩好
以下三隻邊隻最好？
解迷>路易吉洋樓/paper mario
rpg> 異度神劍2

已有mario odyssey, botw, 動森， mario party

鐘意睇故事同解迷既game多

唔好意思 想問藍田人氣皇有無開

睇故就xenoblade 2 唔洗諗
其實張卷可以無限買 有咩好諗

BUDDY MISSION

謝謝建議
4月到期，唔洗左佢就冇左，
本身想換天空劍但等唔切

其實我想知隻game5月出，但張卷4月到期，係咪冇得以預購形式換

同埋xb2個expansion pass難得做緊折 可以諗諗

想買黃金國實體黎儲
但好似度度都冇晒

香港幾時再有券買 好後悔上年買咗一次

出大絕。。。日亞買

btw 巴打下下雙版本會唔會太rich

而家仲有無人玩overcooked

你禁入去就會話你知唔得

全日文有D難搞,但我都睇下先,謝謝

有2隻叫偵探俱樂部可以啱你，但唔知而家有冇得用卷換

eshop拆開咗兩隻4378yen分開賣 唔中劵個4999up criteria

無野了睇到username知咩料。

其他人記住唔好去呢間藍店。

比你地累到我依家次次要私底下問佢有咩game返 佢fb唔再更新

藍屍抵死啦，最好連間店都執埋

$300 hkd

點解會3周目

genki信得過
但呢個我無back到

不了
無底深潭

玩玩下就3周目
呢排又想重玩

良值3 代 好唔好用
見佢平pro好多

用緊 唔錯

諗住買個打芒亨用

手感同pro差好遠， 兩隻我都有

攪咁多野不如用返手提mode算，駁去notebook大唔得幾多吋，notebook個mon又多數無低延遲，本身舊野又有少量延遲

唔好慳果少少，pro 制 真係好用好多

Genki點會無delay

如果買usb轉插，用ps4手制，得唔得？

宜家日服做緊果隻SD Gundam 係唔係已經包曬全部DLC?同之後出果隻白金版本冇分別？thx
太多DLC好亂

6折嗰隻有原唱主題曲BGM冇DLC
白金齊DLC冇歌

我自己就未聽過人講DUALSHOCK手感好

我fd話用慣好舒服

即係6折嗰隻只係多左歌係冇DLC？好彩問下先未買

Switch Pro手掣 /Xbox / DS4都有用
唯一會用到手痛就係DS4

Agger，我自己打Steam版MHW用左一排DS4都頂唔順用返Pro制

PS手制個設計出名唔人體工學
左搖桿唔放上面係死罪

點解唔係Remake 金銀版

諗下先
pro個手制成5舊水

心金魂銀已經remake左

Loop 前少少見到有講SD card

想問下256gb大概玩到幾多隻game到？

第一次二周目New game+有新野
第二次三周目多數係打完前傳好多故事觀感唔同晒咪得閒玩番

值回票價

但佢無得用係其他主機

見到信和有400頭

10隻都可以
e shop都有show每隻game幾多gb
係nba2k先30gb
好多10gb都唔使

小心D唔好買左假野
原價好似47X左近，不過好用

明白, 唔該哂.
咁我應該買256GB算

『A列車で行こう はじまる観光計画』がNintendo Switchで本日発売。体験版も配信中。

【配信開始のお知らせ】
『モンスターハンターライズ』の体験版が、本日3月12日（金）よりニンテンドーeショップにて配信開始致しました。

genki 集資出曬事
佢果邊未出出貨比backer 但已經比左D 貨零售商賣
backer 反而遲左個幾月先出到貨

上次個dock 之後唔撚再back 佢D 野
直接買好過

用到落pc wo
乜ps4 手掣可以用落xbox 既咩

我都想等佢正式出左先買 睇定d先

年尾又吹到有botw2
7月又有天空之劍 (未玩過)

早排終於 dick 起心肝爆左第一次 botw
爆完先得30%完成度

拿拿聲開織夢島玩
2星期打完8個迷官
準備爆機
之後可以爆爆玩番botw

7月左右天空之劍
2022 botw2
正呀~

p.s.中年打機比較慢....

兌換券7月就到期
都唔知換咩GAME好
BOTW XB Mario PKM都玩過哂

我想問，我自己有部lite同switch，最近租咗studio，想買多部switch擺喺studio到玩唔想拎黎拎去
咁個account可唔可以連係3部機上面架？

可以

買DLC

botw?
買左啦~
直接master mode~

轉語言要另開save

N3ds 年代黎wo

咁勁

master mode好難玩

難就唔難
但Normal 個感覺似勇者多d
master mode 我比廢, 打到好似狗雄咁
偷襲, 定身, 逃跑, 不講武德

new 你老母3你老豆

master 得一開始難唔洗用樹皮已經唔算太難
係大師劍任分別明顯

ching 你邊度時空

Switch 冇出金銀remake 咩？
我記得心金銀魂係上一代機

心金魂銀係NDS，3DS係ORAS

咪係囉咁舊

咁鑽石珍珠咪仲舊過心金魂銀
相信金銀應該會remake嘅，不過係變做lets鳩金銀

都ok冇乜問題

睇唔到

即係點

入錯POST

任已死

想問下 而家日本換game卷係咪買完換完2隻game後可以再買黎換game？

係既咪好抵

Thanks

係 多驚啱玩嘅仲可以儲幾張

點解要專登儲？ 岩玩先買卷都得啦

佢個玩法係俾你最多買8張吖嘛 嗰期啲驚啱咪買多兩張
之前港任限時賣劵大把人一次過買幾張

一張卷換2隻老任發行既game

睇錯
當我冇講過

一次過買8張？
分開每次用完一張再買得唔得

新買機 想問禁入eshop話唔支援地區 係香港仲未開放？

開日本ac啦

古惑狼4有冇實體

隔離POST大漁

點解釣極都中

仲要三日都仲有人覆，提子🍇

咁開family plan要唔要全部人係日本ac

可能blk左睇唔到

唔洗，但建議開日本AC，因為一定買到DLC

十個字就釣到23頁魚

光焰參戰之後帶動xb2喺日區eshop爆衝到前10

依隻game出左咁耐都冇點減過價

呢排本體同dlc都打緊7折，好抵屌

點解我覺得佢個mii似一個香港演員多過水行俠既...

水行俠aka雷神aka 金毛獅王
雷神盲眼，金毛獅王都係盲眼

既然DP都可以remake 到維持原版
點解capcom唔可以照辦煮碗remake 一隻exe嚟賣

幾年前mhw出呢啲釣魚post一定係屌switch垃圾機
宜家掉返轉

出咩game都係switch垃圾機依個結論

垃圾女人機重到米8連登仔隻手骨折

人地dp賣過千萬
exe呢

Ip都唔洗check

應該係任天堂機 = 垃圾

想買新機，但周圍無貨

吓咁都認到我喺邊度？

最on9係pro連steam可以著燈反而連switch唔著燈

連PC嗰下先知原來個圈會著燈

除左pro制之外 呢款手制好無用

無震 無體感 無amiibo 直接用機電
手感幾好但裝上去成個會好長 拎出街要注意
可以set連射 後面有2粒制可以set其他制黎用
TV玩就點都買pro制

冇震冇體感

想問劍盾依半年有乜 legendary pokemons 攞? 之前冇玩一排

買完DLC 啲神獸好似係放題？

除左放題打極巨果啲之外...有無其他?

歷代嗰啲好似係打極巨嗰度捉

但好似仲未有vicini

請問我喺日本eshop用信用卡買完game，信用卡有扣錢，點解switch account冇購買記錄？

上My Nintendo個網睇下有冇

如果唔係機eshop買或者買完轉咗區會睇唔到

我個account地區本身係揀日本，My Nintendo都冇記錄
會唔會信用卡嗰邊只係hold住左啲錢
我係用tap&go 買既

你係直接買驚定買credit?
Debit card好似限咗淨係可以買credit再用credit換驚

正常成功買到email會即刻有invoice同埋my nintendo會見返曬全部區所有transaction record
如果兩樣都冇就可能要打上tab&go問佢係咪過唔到數

tap&go佢話7日内幫我試下退款
都唔得就要問老任嗰邊

sony 日本部門解散後，今後想玩日系game 真係只有玩老任

日廠慢慢都開始上PC

呢隻我係3DS拎過嚟

想問,一年前用澳服卷買咗動森

宜家仲有另一張卷就到期

本身好少打機 冇咩心機玩RPG

應該preorder 隻Zelda hd, 定係買大亂鬥好？

用緊轉插DS 4 幾好

買多隻制 主要係土地問題
好似ps3時代d 大制咁

講抵就天空劍新驚冇得輸
但係天空劍都係RPG嚟 換咗你唔啱玩都係嘥
大亂鬥online同人玩都好玩嘅 不過要練
識得啲動森casual players都鍾意mario pikmin嗰啲多過大亂鬥

少打機嘅澳服劵好似仲有fitness boxing 2同DQ builders 2嗰啲換
自己上網睇gameplay睇下邊隻啱先

Thanks thanks!!!

ps5 未興起已經沒落
又講明唔會有獨佔
又執埋個部門

dq builder 2 有試玩的

位於日本大阪的近畿大學宣布，預定於 2022 年 4 月在東大阪本部校區開設新學系「情報學系」，將聘請以 “PlayStation 之父” 的卓越成就廣為人知的前索尼電腦娛樂（SCE）社長久夛良木健擔任系主任。

任屎堂有人做到嗎

索尼又贏

情報學系？

即係Information science

respect，70歲仲搞咁多野

冇 宮本茂68歲都仲係任豚
岩田聰仲慘 到死嗰刻都係任豚

行返xbox條舊路

可能佢地都知道ps2係點樣操控情報而贏左當年既dc

冇人記得橫井軍平？

驚唔驚去到咁老

脫任整wonder swan
五十幾歲就俾車撞死

肯定係老任搵人暗殺佢

當年買部WonderSwan剩係用黎玩數碼暴龍

仲有g gen

細個唔識g gen

重有機戰

我部wonder swan得一隻game
激鬥戰車

如果想玩大亂鬥mon hunt 之類係咪買個手掣好？

應該買邊款手感好d?

下低嗰隻好似冇內置電拆唔到出嚟當手掣玩
要駁電視就上面pro con

下邊嗰款冇震冇體感
玩TV mode多上面
玩手提mode多下面

我好少駁電視玩，但上面個隻就算唔駁電視都玩到，下面就只可以手提

完全唔插電視玩, 成日拎上手玩就HORI呢隻
不過要另外訂機袋, 香港唔見有呢款袋既現貨

風花雪月呢 乜野次序好? 搵過下日台美D site, 各自唔同說法, 選擇困難,
定係不如 風 > 花 > 雪 > 月 算?

(P.S 已經知左D 劇透位)

花>雪>月>風？
覺得金鹿同教會連住玩會悶

我係黃 藍 紅 白
一嚟紅白load save就得
二嚟上面巴打講咗黃白連住會悶
三嚟個人覺得白先係真路線

唔好紅先就得

黃 藍 紅 其實就冇所謂
但我想最後白線先安排紅放白線前 因為用同一個save

近排有銀包鬆動想買機 但係又上網見到Switch 就快出pro / super switch 唔知等唔等好 大家點睇
買左switch 佢即係出pro真係會好sad
等又唔知等幾耐

傳聞係有 冇人知佢幾時出
有game好想玩嘅咁咪買
覺得可以等吓嘅咪等
或者可以八九百買部二手lite一樣可以玩住先

傳咗好耐下
我由上年等到而家
只係後悔無早啲買

任豚（釣魚師）

2018 WSJ就開始吹話有switch pro
吹到2021都未見影

吹水唔洗負責 唔係唔吹呀

如果心大心細果d可以買著部lite先 就算遲d真係有pro都會炒一輪 到啱價入手又可以一部拎出街一部屋企玩

點睇人地打幾個字就推到1001
你

收皮啦

任豚何去何從?

愈係遲買愈大機會買完第二日就公佈有pro

又係時間睇班鬼佬崩潰

釣魚釣到開新post

知唔知邊度仲有得訂mon hunt rise

最近先打爆大蛇無雙3，想問下ultimate版本有無改善到單機2p lag問題

洗鬼訂

無人買咩? 我見好多都話預訂滿佐

實有大貨啦，有錢就有貨，無貨咪ESHOP

部特別版主機同隻限定版狗公仔就係
普通版淨驚到時都炒咪上eshop買
駛鬼訂

冇，唔食炒買偷跑上eshop好過。

直銷好似有，想收實體咪訂左先，有d人唔介意咪出左先eshop 買

有冇巴打試過用xbox 手制駁落switch玩
有冇delay

買左個swtich online
發現手頭上得大亂鬥可以打線上
有無game可以online玩 推薦下
或者一齊玩

MH除外

瑪車
同日本班癲佬玩

tetris 99

有無類似Rpg既game
有得online之餘 hit d 多人玩

好似有pso2 ?

好似都有得訂

Splatoon 2

among us

fall guy

Mario 35
你仲有兩個禮拜可以玩

mario maker
一齊鬥快過關幾好玩

Splatoon 2 mk8

Free Game 噴7ninja 多唔多人玩

點解仲有2星期玩

同囡囡玩開
動森
mario 3d world
mario maker2
splatoon2

呢次都大機會因為荒野之息2出pro

事關1已經谷盡switch機能

荒2係一個好好既誘引令玩家為更好體驗出pro

其實未 你睇吓wiiu run botw
同switch差唔遠 唔係為switch度身訂造

咁當我無講過了~~

咪係 唔覺botw2關新機事 反而splatoon3仲似

cloud嚟 有啲delay

日版smash 買美區dlc 2得唔得？

得

好似無得就咁駁，我有用過adapter 駁DS4，唔覺有delay

用緊呢隻, 唔覺有delay

八方繼續脫

竟然

係咪有60fps
我可以玩多次

Super Bomberman R Online coming to PS4, XONE, Switch and Steam with full crossplay and as free to play

SE不嬲預佢落晒全平台 而家係等緊FF脫索

八方而家變咗獨不佔
我都佢上PS5架

我都忍手好耐未玩FF7R
就係等佢上PC

原本好似係Stadia game黎?

好似買落一年獨佔已完

gamepass jj又嬴

感謝任豚仔有料測試

想問Mon hun rise有冇得用日服換購券換？
佢個網個list冇

換購卷只可以換任記出品既Game

你點可以漏埋steam

如果未接觸過Mario既遊戲，想玩啲有劇情同埋可二人遊玩既話，係咪可以試下Odyssey 同埋Mansion 3?

成日有人問呢個問題

我以前從來無理過amiibo係乜黎
見風花入面有個得用, 咁駛唔駛買/收隻FE amiibo黎玩?

btw 點解無女主BYLETH amiibo 得男主

放post頭啦
我自己機都未有，淨係入呢個post都見過3,4個人問

唔識分隻Game係咩廠出
又或者
無睇過張券有咩限制

罰佢地睇多次頭post (#1

對黑絲難整掛

其實入去換驚嗰版咪睇到
冇嘅上嚟問咗都唔會有

黑絲

過氣垃圾驚

d花紋雕死人

問過幾百次

兩隻都係必玩

要2人玩一定3d world

如果兩人玩
唔係應該Odyssey> mansion 3> 3d world？

odyssey 2 人玩成份好低的

Odyssey唔建議2人玩
兩人玩我覺得3d world > mansion 3

我問緊frd拎依三隻game 諗住拎兩隻玩住先
咁我拎左依兩隻先 thx

不過odyssey 必玩

我覺得Odyssey>mansion 3>3D world
另一半覺得Mansion 3>odyssey>3D world
不過3D world我哋開咗冇耐，未clear
Odyssey player 2比較少嘢可以做，所以我哋會輪流玩

系列遊戲的最新作品「超級炸彈人R線上遊戲」（下載專用）將發佈在多種平台上，並且採用免費遊玩，道具收費模式。
適用平台為Nintendo Switch™， PlayStation®4， PlayStation®5， Xbox One，Xbox Series X/S， Steam®，預計於2021年發佈。

除了最為人熟知的模式之外，本作還加入了最多可64個人同時對戰的『64對戰』模式！
藉由跨平台對戰機制，跨越硬體隔閡、實現和全世界玩家對戰的夢想！

64對戰模式: 占占占 人

Btw舊炸彈人已成condom

到底 Digimon Survive 今年係唔係真係出到。。。

似係收咗皮,官網接近一年冇更新

好彩前排放左舊果隻

舊年話大約 2021 年春天會有新情報

屌 我digital

之前好似話要重新做過

糞驚

係咩料?
賣30隻mhr 100蚊

想問下有冇人呢排玩大亂鬥成日卡
最近同frd玩大亂鬥卡到仆街

Mario Rabbits eShop特價中
$9.99 (Deluxe $13.59)

希望新版可以本地玩
舊嗰隻視角睇到眼都盲

唔係話更完新好左好多？
不過同no man sky一樣更到幾好都已經冇晒人玩

無玩成年

炸彈人都係土星嗰隻最好玩
有得騎龍，條龍仲係從小龍變大龍

紫色最屈
成日用聲納引爆

隻炸彈人可以八個人玩真係好啱Partying
無其他優點

玩過下64嗰隻，個地圖無咁難睇
如果可以照搬落Switch本地玩
應該會正好多

見隻taxi chaos好似crazy taxi，買左黎玩，點知d畫面勁矇

唔知本身係咁，定要fit落switch畫面所以差左

想去

隻 game 直 dup crazy taxi 好撚無恥

想問下而家邊度仲會有DQ11 S實體版買
出ssp搵左幾間都冇

好奇英國買game係咪多數買digital?

買左有d後悔仲以為Sega有份整

smash online真垃圾來，唔洗介意
我打曬啲main同最新光焰上elite就算，end my suffering

宜家傳緊P5R上xbox

玩咗1星期XB2都唔係好知自己做緊咩
打完ch2就忍唔到上網睇曬cutscene先，以家到教皇到，我估我會打完主線就算
我戰鬥淨係識auto->xyb->跟屬性用a123
我打算全程用rex nia tora，rex抽到個地狐女，nia抽到個電貓女

問題：
1.有冇攻略講曬劍主，神劍同件武器啲stat係做咩，到以家都唔知咩仇恨值乙太係咩
2.建議裝咩晶片，劍主我淨係識裝1個加血，1個加攻，神劍都加攻加暴擊
3.長期用緊個2000幾蚊1h10min個果凍，上網睇人話好
4.SP升咩好，主線都一半啲SP先夠升1格唔係1圈
5.點樣快升神劍親密
6.訓覺升lv原理係點，應該幾耐去訓1次
7.唔明chain attack行到幾耐，我試過3個人都level3a技，但都係出完level1就完，敵人又未死
8.個啲咩燃燒殆盡蒸氣爆破超新星人造太陽最終豪雨流行疾病乜鬼嘢黎啲名係咪廢架，你係咪都係用緊平時level123a技
9.破防浮空屬性波個啲，你地答完我都可能唔明

好彩啲角色，演出同地圖(講緊真係個世界，唔係幅map)夠靚
好鐘意pyra但對mythra好感不大，仲有我覺得rex都冇連登仔講到咁差，覺得依對小情侶好sweet

講漏咗smash首counterattack真係100%downgrade黎
remix唔到就算啦

全新嘅應該無乜啦，二手都唔多人放

以後又少一個買ps既理由
不過任豚又冇份

幾個月前見過188有

預咗啦
msft同sega咁多合作

不要再說了
好唔鍾意首Remix

出左

5.如果係光焰佢地冇得去傭兵個啲呢
7.都係唔明，我成日都3個人出完level1就完
8.我知啲較果呀，係啲招名令我好困擾

唔見得quote你
睇上面

爬過文搵唔到，求解答！ (睇過轉移帳號…但係睇完唔太肯定！)
黎緊暫時借人部機玩 Monster Hunter ， 等出新版switch先再買…想到時過返save去新機
係未玩 fd借個部舊機 開個新帳號就得？ 到時新機就過到save？
唔該各位

你借人部switch嗰陣 開個新user來玩 (save通常跟user, 不過無特別留意MHR會唔會唔俾人過save)
買完新switch再借返部機 成個user搬過去就得

我都google睇過…淨係見到文字版！
但係唔見其他玩家有示範片、相…所以唔肯定！
希望到時得啦！
thanks bro

Genki shadowcast大炎上

邊度有花生睇？

抵啦
人哋capture card賣咁貴你估冇原因咩

簡單講就係所為0.02低延遲係講緊比無開game mode嘅電視慢0.02

除左genki 仲有omiplay shadowcast 唔知又係咪一9樣

9成一樣啦，都係支那有粒chips出現咗，大家就同一時間一齊靈光一閃諗到

呢間垃圾genki 真係back 過一次中伏就老閪都等左review 先

15分鐘後開始

開始咗，應該冇嘢有任份

balan wonderworld

跟芒亨同一日出嘅炮灰

變性主角

Creep

第一集同前傳合集都係冇switch份

歐美廠9成都係any platform but switch㗎啦，有咩好期待

隻avenger蝕咗咁多錢都仲要繼續出DLC續命

機能食唔到就話唔移啫，呢隻根本冇問題

隻新作今次唔係斬件賣都攞嚟當賣點

冇mh都死啦 個個都話伏

會拍做電影
殺神特攻導演做監製

加州大廠同capcom usa都出左聲明 #StopAsianHate
任地獄又睇唔到

個demo見有留言話爛到懷疑成個project係用來洗黑錢

SE執咗佢啦

Switch個手制壞咗 有咩推介？
良值第4代 好唔好用？定買翻原廠pro手制？

Sony Interactive Entertainment and New Esports Venture, RTS, Jointly Acquire the Evolution Championship Series (Evo)

廢左大亂鬥佢

sony都有大亂鬥

罪大：你唔放返隻多樂貓入去大亂鬥,我就踢你出EVO

老任含淚繼續join
"We will continue to assess Evo, and other opportunities, as we plan for future online and offline Super Smash Bros. tournament activity.”

買唔買

訂咗之前隻figma都仲未拆

但係今年比賽得PS5同PC老任可以點玩

大脫任 Smash Bro.

冇事既一齊玩囉

我有張澳洲券下星期就到期，除左mario 系列 同 薩爾達系列 (買左實體）， 仲有咩game 好換？ 急問 ,thx

惡意收購

3d Mario三合一set仲未買
仲掙扎緊買唔買好

買左
3隻都有啲時代嘅眼淚
習慣左odyssey操作好難玩返64 sunshine

買，過咗三月就停產

Better than the Betheada deal

對普通玩家有咩影響

冇影響
純粹Pro選手未必有得係EVO玩Smash
本身老任就唔支持競技Smash

我覺得會照俾佢搞啦，Sony都冇自家格鬥game

1. 仇恨值係指 敵人會打邊隻。你打得佢痛，佢就會針對打痛佢嘅人嚟打。而你輸出嘅主角通常脆皮，防禦力比較低，所以就會中幾下就殘血。控傷等敵人目標集中係坦克（寅、梅勒芙）到可以坦耐啲，幫你輸出手（雷克斯、齊格）爭取更多時間

2.晶片你未爆完主線就搵你手上最高攻嘅。每個lv 都有唔同晶片需求，例如你50lv之前用商店啲最高攻擊力就得。60lv開始要做「龍之胃」支線任務，打一隻史詩怪「吸血鬼婦人」，佢會跌黃金晶片，加跌寶率，攻擊力唔差，你全部人裝齊夠你打到爆機。

3.因為戰鬥有幾種方式，前期會用劍主連擊控怪去減低敵人嘅有效輸出，即係第三章教你嘅 破防倒地浮空猛擊。咁劍主連擊就需要有妮雅嘅白虎/梅勒芙嘅迦具土（破防）、雷克斯嘅光/齊格用斧頭（倒地），熟用呢兩招可以中斷敵人動作，減低敵人傷害。

4. sp 你唔開都夠爆主線，sp主要來源係刷史詩怪，你60lv 可以刷lv65吸血鬼婦人（一隻蟲），80lv刷81lv岡薩雷斯（第二章古拉一掌打爆你嘅大猩猩），90lv 開始刷 古拉牧場支線任送材料養嘅 lv99公甲獸王（牛），牛嘅史詩水晶跌率唔差，亦唔難打，所以可以同時farm 史詩水晶（抽劍）、sp、同埋後期晶片（攻擊力幾高，可以用呢張晶片去打再之後過百lv嘅boss）

5.有dlc就整迷戀藥，係收納包每使用1次，可以幫最多3把神劍增加3000親密度。無dlc就去古拉木橋打撈位 spam黃金氣瓶打撈，你撈哂幾十枝氣瓶㩒啱啲qte，會撈到古拉交易商要嘅野，然後一定係有正收益，然後再買更多黃金氣瓶，刷到過百萬金幣就開始買野食，係咁餵神劍，每餵1次 30左右。

6. 瞓覺係指你打某啲怪，或者完成支線任會有奬勵經驗，需要瞓覺去升。呢個功能係比一啲壓lv打怪嘅玩家，唔瞓覺就可以用低lv打怪，獲得更多奬勵。或者唔夠打主線，就用支線嘅經驗升lv 加stat幫你過主線。

7. chain attack 係需要神劍連擊配合，俗稱上球。例如你用焰放1lv 必殺，妮雅白虎儲夠2lv必殺 你就禁L1 或者R1「指示隊友」出2lv 水必殺，然後梅勒芙儲夠3級必殺，你指示佢出3級，會有個特寫就係完成神劍連擊「蒸氣炸彈」，敵人會有一個紅色嘅球圍住佢轉，代表住佢已經比一個火屬性嘅神劍連擊打中，有20% 火焰屬性抗性，你用火屬攻擊會打得80%傷害。但係呢個屬性球會係你㩒+號掣用「連鎖攻擊」時出現，用嚟延長你嘅連鎖攻擊同疊加倍率。你上得愈多唔同屬性嘅神劍連擊，連鎖攻擊嘅時候出現屬性球就愈多，你每次嘅攻擊就會隨機對一粒屬性球造成一次攻擊，如果係火打水、水打火之類嘅相剋屬性，就會造成2次傷害。如果係完成一次攻擊回合，即係3名劍主都出過一次必殺之後，有其中一粒屬性球被破壞，咁就會延長你嘅回合，比你再出一次必殺。㩒啱qte的話，必殺亦都會升上lv2，倍率再高啲。

8. 嗰個係指示你神劍連擊lv 同屬性嘅組合，因為係要特定組合先符合神劍連擊規則，例如你用火1級、水2級、地3級，因為無火水地呢一個連擊規則，所以你無完成到神劍連擊，只停留係火1 水2 嘅2級連擊到，你要睇返右上角佢指示你要用咩屬性完成神劍連擊，即係火3級，或者冰3級。

9. 佢2套戰鬥系統神劍連擊、劍主連擊係可以混合使用，形成「融合連擊」，會有特寫同唔同效果。

戰鬥系統本身係唔易掌握，其實要睇片然後自己搵靶去練。係好勸退，但捱過咗，玩幾百粒鐘都仲有野玩控住隻怪全程無得攻擊、直接rush 隊伍槽唔上球打滿傷、定係玩dot每秒扣王99萬血，任君選擇

10 pyra(焰）同mythra（光）賣點唔同，但兩個都係老婆

仲要$298

sor 第一次出機 想問有冇邊到出機平 同埋係咪都係去返大型舖好d

aeon 唔經撐警寶源出機，新機建議去aeon 買。

黃金中伏例子眾多，就無謂亂試。

大鋪啦，細鋪平你又驚為咩

有冇switch底座推薦?
懷疑壞左搞到用唔到電視玩

只推薦原廠

原廠係咪冇細底座？

手掣轉插
大家推篤買8bit定may flash個個

冇
好似話個dock咁大舊係有原因的
防短路之類

唔該巴打
上網睇個底座都幾易壞
屌任天堂老母
又要買

但係個dock其實係得咁多

所以啲鬼佬自己3D print個細啲嘅 拆呢個落去
咁就唔驚買咗支那啲燒機dock

終於公佈steam版

推爆佢

已出

媽，好毒呀

1001

我有一個良值, 一個GENKI covert dock
良值2018年用到而家
兩個都無死過機無磚過

反而個原廠DOCK淨係新買果陣試過, 之後一直擺係盒度

推

肯開post未

1000